美股認真討論區 MCLXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

我應該無入錯Post

推一推上水面

GME快穿50啦
到底仲有幾多人未走

石村長經過gme之亂 仲係正數 屌打99％投資者

有冇人撈左qcom

呢刻都唔走嘅人係咪賭撚到傻左

Short咗abnb我要悔改星期五開唔可以開逃生門

入左邪教

一早聽我講120買tsm而家都有8蚊落袋啦

350仲未走
年少沖動付出嘅代價

要Respect 人地真心打大戶
買股票一定要以賺錢為目標

你升返上8000石拿

逢跌溝Tsm好難唔上8000 咪睇小石仔

8100啦

U跌到落週K 20MA
124.8撈咗

石仔8000幾鎂維持咗一年

靜候short squeeze

u咩事

之前輸到得番7000幾咋

乜柒T+6到你班大户唔用32857 買我地d 貨都唔得

又話8200？

派幾次息咪有

報到
已走tsm@128

原來係你做叛徒

Beat曬

怕左你啊

forecast 來年收入減少

Cup & Handle完左準備拉升

今年收lo
ytd有30k 大家搵多d

新年後ib再開倉

果果呢

起碼過左台灣新年先

年廿七公布營收

感謝

走去刷個牙u就回返少少
如果我刷到9點會唔會上到300蚊呢

點解 iPhone 12 pro + 連登app
部機著火

如果我有宥囝一半勇氣就好了 pins竟然選擇了正股+sc 無 all in eod call

頭先話放咗tsm嗰個係咪你

人比人

股價升唔翻派息唔會令個數變

U 結構性加倉先終於有得跌

yes
尋日答應清放tsm要講聲

應該未咁快趺完

請孖展ALL IN, long call, short put

老老實實其實你買得tsm aapl呢啲但又咁急放為乜

要錢入GME

美股認真討論區 MCLXXVIII

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Day trade低買高賣食波幅, 好快上樓

本身牛轉ib?

30K USD?

我偶像係石仔 點會玩gme

唔通羊咩

個倉綠燈感恩

我知錯啦

輸撚到仆街

部機點解咁熱

U u turn緊

有冇研究吓ib可唔可以比人轉倉入去？
利申我都想牛轉ib

射倉貴

本大先做到

呢d錢我食toro仲好
收lo啦

只要10000蚊連續炒到3% 200次, 咁就可以變到3球幾!

一次撞正回調都有排坐

PTON

勁
大家都係石仔傳人

你確定要射倉？

今個禮拜都係紅美帝都要cash out過肥年

最近個倉無咗心跳

你有其他app 係背景行緊.未必係連燈

舊年新玩亂鳩咁出出入入，冇乜profit
今年SH穩定慢慢升

今晚再滅世棍跌返落7字好唔好

好

買大果果sh 你就pk

得番阿木etf

gme終於穿50,今晚可唔可以跌返落30樓下呢

大拿拿都叫有10% return㗎
屌打龔蛇隻2800

我133

有冇手足去加拿大

去到玩美股就唔洗捱夜了

11月落過74xx

有沒倉圖 好耐無睇

ER前走咗 134又入返

GME tg group成班人仲想溝

返工會mon市 仲衰

今晚ss

稅重

想入

wsb32857

我成本148 本身13x都冇諗住加 坐下貨算 點知跌到124.xx
睇埋週K見到啱價 即刻加咗倉

唔賣咪唔扣稅逼你入SH派

聽講嗰邊返工冇咁chur 唔知真唔真

Which

有入無出

岩岩訓醒 見到

入面有人用支那sticker

更加唔想走啦都無嘢好輸

均價落到130.9675

G持啦 屌打大戶

炒美股一個月有四千鎂已經足夠生活
仲洗乜打工

可能佢地無咗gme生存唔到

入面好多人搬牛牛裡面大陸人啲分析出黎打飛機

咁抵輸啦

唔好將最後既幻想都幻滅埋
會頂唔順現實

就快返家鄉

我係個群到咩都無講過
只係睇住佢地不斷搵借口呃自己

有人講「黎明之前總會最黑暗」
條友叫人溝我仲以為假膠

你下半世幾十年都做到每月4千鎂就係

想問吓fvrr做咩咁大棍

cciv隻船又沉唔到

琴日無睇iv 就put 咗 35

你同問GME啲棍邊到黎有咩分別

其實唔難
stock only goes up

張put幾錢先

會唔會大部分假膠嚟

唔溝啦隻U, 費事又要rebalance, 坐下等救援隊黎接我算

雖然講完要落地獄 但個gme tg group又睇到幾過癮

以後唔好玩期權，一係行權買貨

估唔到得返50都無

400買入個d真係sh一年都未必幫到佢

覺得兩邊都有 總係有好多人唔接受現實
好似trump都走埋人都覺得會突然反cup嗰啲信念咁

嘩，隻U咩事，earning死咗?

133加咗u好似加早咗咁

個市咁龍
個倉咁紅

等下年再squeeze 過
（5股股東）

好擔心gme手足

全倉option驚西

加倉時間

賭神

只係兩個星期 來回天堂同地獄

好叻叻呀

聽日落單位數得唔得

有條友輸成年人工
「本身已經要返工
最worst case都只係要繼續返工🙄」
「心諗贏咗就唔使返工 都係賭大細😬」

下面啲人又講正股驚閪 溝下

只要重覆洗盤洗到落負成本就贏

全部Position都負

破咗頂，龍市confirm?

sp嚟？

可能係

溝都唔溝呢隻野 癡撚線
明撚知妖股仲要散水格

學我拉低均價好過啦

Gogogo

落返單位數既成個星期六日都可以見到班苦主洗版了

爛果都生性少少雖則應該係關派息同aapl car 事

啱啱凍醒，今朝涼左好多，請問山頂上面既GME好友夠唔夠衫著？［大量TG邪教cap圖］

送錢比你使

應該好多人針 我同事而家死老豆咁

契媽而家先入bili

求教

學你嘅話，就做唔到ss㗎啦

買左幾多

Se

你係有料既GME負成本左啦

DIS就嚟er會唔會爆上200

梗係long 知石囝sh tsm即刻put爆佢

2-3千

sh 一世都無

隻gme幾撚時死啊，害死左我隻bb，屌佢老味

溝到落$20 咪得

升返晒

人地要ss 呀嗎走咗仲點迫到ss呀

咁就死老豆？ 溝多兩股啦

Option新手一問
如果個contract個volume (2) 同interest (27)都好少
遲啲想平倉時會唔會好難? 因冇乜人接貨?

唔會難，差價大

又到星期五，又硬接熔斷

做乜仲係咁討論GME 一陣班人又入黎嘈

新手留個名

bingo啦 你就fat fat

三T 垃到
利申重倉

本身估PINS落地獄U上天堂
結果完美調轉
下次都係唔賭ER

IIPR咩事

兩三千股？
就算鎂都唔算豬太多
已經好好

我d fd上星期日日好興奮咁報價 依家上水都只係問仲有無人sh求安慰好彩佢地唔係新手都係d profit蝕下 岀面個班all in真係針得

我pins snap完美對沖

ching睇嚟未瞓醒
BILL嚟

all煙prnt 年尾輕鬆60

明知妖股仲all in
個腦唔知諗乜

點short法？sc?

唔明咩叫差價大

原來仲有隻snap都落左地獄
好彩無賭佢
輸double

All in QQQ啦

滅教

你試下用4% rules計

船長早晨

想一夜發達 伸張正義對抗華爾街大戶創造歷史

麵神

人係中意重複犯錯
點解仲要走去賭pton er

走咗pins入咗契媽

好撚慘

早晨～

好似係真唔係玩膠

#260
GME 候群輔導

琴晚仲諗緊 put 唔put U 對沖下

想針了
大爆升
我張SQQQ CALL
黑木清

usd

典解sqqq牙
Gme 收皮，其他嘢就會正常返㗎啦

到底係咪真係有人allin玩GME咁on9

見到佢話要養家已經唔洗計啦

第一站15

走剩50

咁實有嘅，真係有人當依個係發達機會嚟

身邊有FD係咁，好彩佢平時大洗所以all in都係得3萬蚊

入gme gp望下就知有幾多人all in

你隻腦魔表情令佢覺得你笑緊佢

有無link

無巴都有買？

人地你fuckmore 科老都破過幾次產啦
有乜出奇

見到買gme 輸到想死個班垃圾真係好撚想笑 嘰嘰！！！

麵麵

提提大家今日係崩盤五

大把人妄想一夜發達

反正都冇心跳 來吧
比啲刺激我

依個世界人人發達仲得了 機會係留比敢搏既人。
賺錢咁易就唔洗番工 大心臟係必需
燒山話李嘉誠都3次差啲破產跳樓 tsla都比空頭攪到差啲收檔
得閒就睇下電影 大空頭
全世界都當幾位主角係傻
依家比人笑唔緊要
笑到最後係我地就得
唔好再問會唔會升 留得係度既都係搏squeeze 坐火箭見嫦娥
唔好再問真實沽空率 平左倉未，無人知 數據係假消息 信自己 信wsb The deep fucking value都未放你驚乜
入得黎就係信佢無平過倉。我更加係相信對家不斷借貨沽空製造恐慌
要放既自己離谷 入得黎都係All / nothing
緊記我地既位置係坐順風火箭見嫦娥 大家都係燃料
人地wsb用左成年攪起件事
我地坐順風車就得
佢地一日SH我地就跟住上
對家借上借一定爆煲
大家知唔知就算沽空率只有50%都係好高好危險
何況對家佢狗到改計算方法令沽空率睇落好低黎誤導你
真係平左倉 就唔洗限買
真係平左倉 就唔洗出誤導報告
真係平左倉 就唔會提你走啦 真係咁撚好人呀 開始善機構牙
真係平左倉 隊到佢落0啦 點解要hold住80 因為太低唔會有人出貨佢買唔到呀
今日禁沽空 我更加相信係因為沽空率大到想像唔到。會攬炒整個美股先停。
人生太短 出手要更大 旁觀者不需了解
無錯！依度係邪教 so what！
唔借唔孖單車變摩托
SH 32857

淡友死全家！

說好的閪冧四呢，點解我個倉又ath

手足

GME閪冧左

價投毛股
隨便一個月都30到40％
咁辛苦玩gme做咩

睇到好尷尬

個owner po d野十足十個二五樣叫人SH輸多d食花生
自己一定無貨叫人SH SH SH💎👋🚀🚀🚀
反正輸錢唔係輸佢既錢

咁快放左上黎

想入u但冇哂現金

allin GZSC 一個禮拜追番哂

咁岩講起 一入去就見到

佢依段嘢全盛時期post 咗幾多次

醉愛飛子

今晚要比人call走啲pins

今晚溝一溝佢先

其實我又由上上個禮拜五gamma squeeze就講話攞啲閒錢出嚟玩下當支持下wsb，不過人性始終係貪婪，啲少年股神想一日就財自，唔用個腦諗下個風險係邊

半價，正股驚閪，Sh

35usd

水手集結準備揚帆啟航

見到買gme 輸到想死個班垃圾真係好撚想笑 嘰嘰！！！

麵麵都冇放棄人生，我地憑咩去放棄

500幾跌到50..9折啦

一折先岩

有例子一夜暴富
其他人就想仿效
倒不如係rus到玩掉飛鏢
扑幾隻出來鳩坐勝率仲高

今晚折上折 唔買正on9

呢排都無見太陽神普照大地

呢d人心地唔好

係，買左fvrr

教主自己都走左去玩SE，自己諗

飛子4天皇股根本係free money

patience

我個fd三百高J左 200開始叫佢放係都唔聽 到而家50都係唔肯放

d 人癲到我分唔到係咪假膠

做窮撚既好處就係輸錢都無咁痛

都睇得出唔少係假膠

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1655.77 , 20.89 , 1.28 %
連登Core指數 : 11738.53 , 147.87 , 1.28 %
連登支概指數 : 1726.30 , 17.54 , 1.03 %
連登光時指數 : 1077.88 , 0.39 , 0.04 %
連登舊經濟指數 : 1582.30 , 22.96 , 1.47 %
連登奢侈品指數 : 1508.23 , 28.79 , 1.95 %
SPY : 386.19 , 4.34 , 1.14 %
QQQ : 330.24 , 3.86 , 1.18 %
VT : 96.06 , 0.66 , 0.69 %
BRK.B : 235.77 , 3.09 , 1.33 %
ARKK : 148.35 , 2.24 , 1.53 %

買得唔多？

班傻仔唔知wsb班大戶17 蚊貨，全部300 買點鬥

完全體有成堆廢老股都有唔錯成績

幾皮野 但佢成副身家

幾萬蚊就咪阻佢發達

早晨
又要返工

白卡佬點名話我

禾巧京京牙

花生到

GME 50蚊鑽石黃金底
手足 溝呀！！！

幾皮港紙就由佢啦
時辰到就會覺得痛

今晚20入

折上折上折 upside無限 好似係

今晚準備short squeeze，你班廢老淡友到時無入到唔好後悔

唔知道呢堆人有無假膠
如果係真心真係輸曬都無人可憐
一定要繼續SH💎✋🚀🚀🚀

你對唔對得住手足

1起身 又中U ER棍
好彩琴日有巴打話賭唔過 無+到

其實真係好似樣

尋晚有提人唔好sp

分分鐘巴打黎架

頭先上左u boat

但今朝好抵加喎

很想玩玩好想睇佢ss 如果仲有機會

跌落 10蚊 我會買300股支持下

我又發現自己係架潛水艇入面

sq qq爆升喎清

買tan咪無事，solar有股王3800 都有垃圾run
中就to the the moon唔中就to the steve jobs

unity點睇 er後跌咁多諗緊入唔入貨

但我自己係架潛水艇入面 er前冇緊急脫出

我地支那人淨係買sol jks

6xxiv都敢開 真係抵贏

日日訓醒數錢 ytd 就60%

拉低均價法

咁股市就係搵發達機會啊清
唔通係為正義

好彩有上黎求Diu醒
雖然仲有幾股 但起碼無咁痛

My U。

jks 60蚊入 70蚊放 永動機
兩個禮拜食一轉阿婆都識玩

無敵巴

SFT每次都係盤後暴升，開盤就跌返

無敵巴神勇

得佢自己一個唔係
所以咪輸錢

未訓醒 CS好似未入得
唔係好記得 好小玩盤前後
今晚應該溝溝佢

sens 幾時先返家鄉， 明明成交咁多

好似nvda咁

今日崩盤五，溶緊

美股永動機

都係講句 係以結婚為前題買

詳情睇半澤直樹

崩盤我有經驗

係咪買到唔記得左隻U
依排佢唔係好郁 跟住今日黎個ER棍

nvda太大隻唔啱學生股神
我地大芝麻jks friendly幾多

今 ROUND 廢老股升我幾好

可恥
你叫買左tsm 同果果既人點面對

依隻gme 50 蚊幾撚抵買

開左幾時幾多put
1張都好貴

tg班人
有冇人無論點，未SS情願做永久股東？

係2xx已經開始開
之後升到4xx又開多轉

12蚊幫佢地接貨價投

買左tan tsm tan面對唔到

jks咩嚟

tesla

抵贏
恭喜

聽好巴話今晚立刻屙煙

美期專門撚港女 成日朝早都會棍鳩香港

半澤植樹.jpg

se 升到pk
好難忍既講真

三個月食左六轉 而家60又入得貨準備食第7轉

80埋伏左
長線仲叫有信心

升之前買落

怒蝕緊21%

天之亡3教, 非戰之罪

依家arkk 25% tsm15% 哭能左

約定二月尾

Nike千升

三月the big short又可以加倉

自從石仔sh tsm後
上來稀少咗

早走左

-0.5%
Lizi賭輸左

飛子

高級版rkt

哇想要

原來果果係比我地拖累左呀黑木清

美式足球陣

屌你咩 約定二月尾 三月又big short
咁咪四月先返家鄉

咁低
今晚溝溝佢先
自己都係彩長線 不過佢咁跌 有d痛姐

拎首期落船果個巴打就醒目呢

我都想要 股東有無得派

每兩個禮拜食16% YTD 3500%

都痛

諗住長揸..

可唔可以用一股gme 換

u boat又爆了

今晚加倉機會

屌，U會員人數俾我想象中多

屌
個主持直接問Robinhood個CEO 其實你係咪deepfuckingvalue
Is that you?

賭命

交會費啦

撇除GME炒作,如果GME轉型開online shop賣電子版Game,門市轉賣珍藏特典/Game figure/gadget,其實個市場仍然係好大,再大擔D請人做手辦figure,再同game廠合作代工+賣figure,條水其實有排玩
始終實體店有實體店優勢,但如果故步自封賣開game就淨係賣game咁就死得

石家莊滅莊 哭喪中

都係差兩蚊姐 可以今晚開盤就到

tesla又跌哭能左
玩返港女算

太陽會普照大地啊清

佢地玩還玩啦 係到情緒勒索叫人點都sh 係想點
明知大把學生股神
人地要交學費ga 要食飯ga

船長，BB幾時再啟航，落唔落到$10

琴晚係最後上車機會

等睇今日繼續妹

舊年經歷過SE財報
唔敢再賭

無啦啦咩二月尾

Cciv盤後大升

二月尾tsm就會生性

Tsla Tdoc Tsm Twst Tan Tls
今年T字頭勁撚到傻

雙目清係咪只玩call?

契媽PINS. U買撚晒
完美對沖

有無人有研究快手？ 值唔值得sh?
無做功課 但見市值有d 誇

U蝕得多過PINS
輸死了輸死了

咁細成交冇乜參考性🤔

回家了

年輕人是咪輸到傻能左

GME 代左

想120入

Dear Unity,

未搵到大錢咪撚學人開十鳩幾個大Project啦屌

Fuck U.

F U C K組合苦主
謹呈

洗唔洗咁齊

依家諗番起業績唔差但跌到仆街根本係入貨機會

好重貨？

美期熔咗

比人用核彈炸爆左, 你睇下LEU

無可能，你望下信和d毒撚鋪發左未

Hottoy發到仆街

全港得一間自己做

GME，唔存在下一次

強烈建議整Tgme

果果

Tqqq

GM 107

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喂，大佬啊你上市公司黎，不思進取等收皮啦
咩都要試架啦

,

想買

Stock only go up

Elon Musk tweeted. Dogecoin surged more than 50%

拎股息買咪係

契媽踏足埋時裝界

每個人都要買一件

連郡校服

點解gme都散場 出面仲係咁多個post

以後開市之前都自貼先唔該
無著校服要罰

其實真係唔可以用亞洲區個套睇，美國實體店本身閒日唔係太多人，而且又遠

坐左成3個月 pins終於生性

pump and dump比gme更邪惡，fuck off

尋日破頂好似無咩量

各位早晨

怪錯石仔

潛水艇

GME 應該完架啦 但無謂去冷嘲熱諷
市場已經懲罰左佢地

唔介意磨番一頭半個月

估唔到，如果我第一晚無放，都未駛蝕

放手放開所有

邪教點會咁易消失?
有人未走貨呀

呢排仲有咩er 想賭下

崩盤五

衰貪心諗住玩下拜登概念股 SAVA 點知閪冧
好在尋晚半夜有醒

大家 有賭未為輸啦 留得青山在 那怕無柴燒
想當初我maximum drawdown 80% 都好撚驚
新一年做好風險管理
你都可以搵大錢

一定有得發圍

快手又數錢啦清

*AL 邊隻fundamental最solid?
想搵隻埋伏

不如係香港開返幾間gme

即係仲有排升

Gme 豬左300美
不想做人了

皇家荷蘭殼牌石油公司（Royal Dutch Shell）去年獲利大受疫
情下能源需求降低打擊，其2020年利潤按年暴減71%至48億美元（約新台幣1373億元），
創至少2000年以來最低。

《路透》報導，皇家荷蘭殼牌石油公司今（4）公布財報，其2020年經調整利潤年減71%至
48億美元、燃料銷售年減28%、營銷及交易業務經調整利潤年減3%，至46億美元。而受液
化天然氣價格疲弱、產出降低，和煉油利潤不振等因素影響，殼牌Q4季淨利潤也按年大跌
87%，至3.93億美元。

不過，殼牌受益於交易業務強勁，和出售加油站網路，而未如競爭對手般大虧。

殼牌也對今年較有信心，該公司預計今年首季的股息，將季增4%，殼牌執行長Ben van
Beurden也表示，該公司的財務體質在經過去年後，將更強健。

呀！！！！u仔呀！！！！！

上次U boat沉沒之後俾班基金佬契媽買返上嚟
但今次契媽星期一至三已經買咗勁多
冇得再靠契媽救個價啦，反而仲要驚佢出貨

價投唔驚啦

Why U

“ 唔同架，short% >100，點一樣，冇可能會跌”

💎🖐🏻

LEU炒上炒落

見到買gme 輸到想死個班垃圾真係好撚想笑 嘰嘰！！！

大dodo

之前gme班友個個都飛子上身 真係抵bin

見到飛子又想jel爆隻fvrr

豬左錢，重倉左gme既大好友，係咪睇緊呢個帖啊，上week俾你地班信徒搞到我全倉見紅仲震走唔少貨，今week全倉開始keep住綠油油，你呢，望下你個倉，你隻愛股gme... To the moon未啊，32857未啊，打倒華爾街巨人歌利亞未啊，財自未啊... 咦，唔係喎 原來琴晚又跌到得番六十幾

U 仔 我係唔會咁易比你震走架

Gme tg group 成班傻仔

當初如果係cygame 做FGO 會點

今日仲要sp入左價 食左縮iv+時間值平倉了

My wallet only fuck up

Buy the fucking deep value

profit都係你既本金

我唔要一堆男人圖呀屌

不過認真 10蚊價位可以搏死貓彈

係咪即係罪大有多啲iP 坑殺班毒撚？

無限sp

跌到落尋日100 even而家50
做short side呢班人啲「閒錢」根本係送 free money
IB同牛牛唔撚比SHORT

我都俾佢搞到我豬左200 幾石 屌

買左gme晚晚都訓唔到教，仲要輸錢

完冇緊要
IB開返BB啲孖展位嚟呀大哥
我真係想買嫁

唔算多啦
但講真我依家諗緊係咪應該重揸住咁多shares

sh修煉未夠

連登好似都有一個12萬鎂all in

IB幾時先會放buy power

只計資產淨值係可以依個價左右入
個人認為值得搏佢幾年後轉型成功
但唔會All in

*見圖一生平安
**本圖亦適用於 GME 一眾玩家,歡迎廣傳

學我All in 台積電咪無事囉

近排少出現
連郡開始想念你了

石村避過左大洪水後
村長特別搶口

呢張值得放#1

記者俾人ban咗冇得發言
有啲關心佢

啲GME輸晒未

上年有段時間放咗好耐係#1

有啲想買添

開翻就應該可以入

正喎件tee 幾靚

唔台積電都買下爛果呀

Gme 真係好多人輸錢
大家都唔好冷嘲熱諷
Look forward

好巴 又有買gme?好耐無上黎

真係好心奉勸大家遠離妖股...

仲SH緊?

同情非支牛手足

支牛曾經showoff就算吧啦

正氣凜然既石村長
再一次重振美股區既雄風

全家桶包唔包件衫

IB 真係好撚鳩 唔開番位俾BB 搞到我重倉完BB 琴日想買PLUG 話無晒孖展位

蘑菇搵廠整game唔廢唔搵
Fate extra 仲係停留ps2年代無雙lv
明明個ip咁搵得

我石威武

我都輸左2000有個fd 200幾買仲話sh

U 話咁快又上番140

要SH都搵隻ETF呀

身邊D GME撚而家改口話做價值投資，講緊公司有乜前境

邊度睇140

姐係你孖盡無悔緊ib驚要

再絲有無走到？

講真依家呢個價除非take profit離場
SH到依家應該絕大部分都輸錢
已經就跌到我上上個禮拜五個入場價

U ER有咁差咩..
琴日盤後跌到成124

連登做哂比你抄功課就得

咁要孖多次入場啦 大特價

飛子pick股有一手

俾佢10年都未必上到歷史高位
5年後再無變革隨時要掙扎求生

其實依家都sh 緊既預左total loss

不了，害我輸錢

就黎當2800咁供

Sh輸緊三百幾鎂

唔係話唔得既
但次序調轉哂姐
真係做價投就唔會50蚊打後入

感謝契媽，賜我衣食，供應我所需一切，哈利路亞

平手走曬 ，嗰日跌到百幾見好多傻散走緊

Fate extra仲衰過無雙4
大約無雙3 lv

話就曾經睇過一個最賤既誤導 叫gme買左call既行權sh

有無巴打長期牛牛都用盡融資既quota

我四十入都驚 total loss 係咪太廢

apps日日勝利巡遊

sam

價投sqqq

你唔掂妖股, 妖股都有日會黎搵你
bb

學完期權可能一百年都上唔返山腳

牛你老味咩
等爆倉啦

深潛中

無事就好啦
信錯SH到尾先慘

Wa diu

上身 ark tee
下身 Tesla short shorts

學校最型棍子仲唔係我?

on9
咁撚高息送錢俾人賺

雖然自己食左成場花生冇賺又冇仆街，但都係一個好好既示範，投資真係要理性，客觀，果時成班友話唔好聽D廢淡亂UP，自己開個GROUP圍爐同睇REDDIT，又唔岩聽就fakenews, 眼紅, 「大戶平左倉咁好心同你講咩」。 投資最緊要識得認契弟

無雙3我人生第一隻ps2 game

PINS只有U既一半
對沖唔到

有高人指點？

市夢率爆破?

好搶口

頂你我炒左一年啦

落美國夜場，d女追住你黎含

石仔搶口搶撚到,小心下一個門巴誕生

Fate呢個IP明明訓係到都贏到開巷
你睇下FGO二期之後

搞亂左成個市就真
呢d大型金融事件搞到果幾日清左倉

所以你咪做左傻仔囉

左一巴 右一巴

gme幫熊軍大勝AAPL戰役

契媽真係賜我地衣食

真心問 隻Nokia係咪預左要擺幾年？

上個禮拜出ER好似大部分食曬屎

我都減左倉賺少左，不過唔緊要既，開車轉灣減速姐 FEEL到有危險減持冇做錯到，發現冇事再認契弟入番市

太陽日日跌，正卜皆

Nokia買黎做乜

石蛇我一陣發嬲我連自己都驚呀

依家石仔串到

成地都係錢

原來隻快手 萬3億市值

係賺少左，但無蝕錢，最緊要人無事

YTD正數既男人

我三月咪試過panic sell囉，咪輸哂d錢囉

咩價位呀巴打

石仔今日又勝利巡遊
今晚巨棍打返佢落黎

個陣7左跟個大圍買 blackberry 好彩走得早唔洗蝕

擺到你再用返nokia電話

個教主棄左教

好棄唔棄你棄嬰

係 錢係賺唔晒，最緊要唔好YOLO輸撚晒

溝到5.97 220股

請廣傳

買Blackberry做咩，電動車都幾年後既事

200股姐

石仔係歷戰交易員 算唔算高人？

決定幫襯契媽買衫再重新上返arkk船

有冇機升番6蚊

係，其實唔指我地，見股市，銀，果D都真係有波動，證明市場都係有同樣既反應

歷戰交易員係中性稱號
食過熔斷棍依然存活就可以有

村長好搶口

有排坐上次升到5蚊都閪冧返落黎

large bid~ask difference

尋日見到外面有幾個留言香櫞間公司好慘呀，替死鬼呀，佢地都成日沽中資呀態度180度轉變

歷戰交易員
人冇事個倉正數先可以做世界冠軍

又唔算好慘既
不過短炒就短炒 SH就SH
短炒你就應該Set Stop Loss
喺第二度再炒返上黎 要炒返上黎都唔難
而長揸應該3,4蚊就揸咗
短炒溝貨變長揸 何必呢

我們在天上的gme 願人都尊你的名為聖

cls咩料

無買開股票?

唔識，唔買

輸9成都唔叫人踩人
咁怎計先算

呢d咁既人害死人

今晚可以慢慢撈下u 好彩之前減左

有pins對沖返

請廣傳，否則會人踩人，救得一個得一個

same

岩。。。萬中無一

希望GME班人仲頂到

GME 💎✋🏻思維： 咁我依家買咪=有900%return

大把人一注獨贏

Thanks god, it is friday

Cash out ocgn搏翻身算啦

冇入肉就斬手指戒賭啦
仲A賭枱轉去B賭枱

又真廢淡又眼紅

一早聽我講上星期四放哂之後All in QQQ咪贏囉

要醒一早醒左啦

U
PTON
SNAP
一日食咗3支棍

你好重倉？

who

打個乞次冇撚晒cls

插完含你？

我依兩日都有上來binc
我前日買 尋晚走 今朝又買

一般情況我會建議落場輸返五六皮先，好過紙上談兵
基本野錢家有道investopedia乜都有

五六皮

有冇清考慮開個u苦主聯盟？

咁炒法執到幾多?

靠錢家有道班人又咪走去買煤氣？屌！

X既朋友可唔可以同你地結盟

煤氣SH可以多一股

你幾時出tsm

點解你要咁呢，新手真心跑唔贏qqq架。雖然我都跑唔贏

雖然得少少股, 但唔想長hold.

扮訓既人叫唔醒

頂pton跌咁多

我洗均價洗落去

ching 下次賭邊隻er？

所以我絕對唔會去笑SH GME 嘅巴打，佢哋見過爆升再輸到入肉，更加唔會捨身放手

加埋20%左右

濕濕碎啦，我一開始玩交左差唔多100k學費（港紙）

換哂做qqq啦年輕人

其實無 我10股 執到幾多
係心靈上支持下班diamond hand 咁堅毅

85入 100走 再145入 家陣邊到都走唔到了

當發左場夢囉

好巴 日日勝利巡遊

我有跟你買TSM

come and join us
be our friend
齊進入icu！！！

你完全無概念

投機投資都好 無紀律都係問題

見過佢產品review就知呢個係神棍天仙局

我開始懷疑一般人跑唔贏大市係因為 risk aversion

通常有錢既人無時間玩
有時間既人無錢課
Fgo又肝又燒錢
唔係因為係fate一早執左

Fgo ac搵sega整好地地
但又唔放上pc 家機
希望佢醒悟比extra暗榮搞
p5s 同zelda都比暗榮改得幾好
唔好再逼玩家食屎

我paper hand來 未夠資格

呢句你同我呢啲講就得，入肉個班點會接受到

係滅世棍呀

佢咁嘅心態，成世都翻唔到身

清 下次指條明路好唔好

夢醒就要腳踏實地做投資㗎啦

我paper hand果果
對你唔住

gme輸大錢個班根本好多都賭性重真心打大鱷個班我respect
但all in個班賭徒就算無gme 都一定會玩option/妖股貪快錢 就算無gme 輸到仆街都只係遲早既事

玩期權分分鐘輸仲多

跟住納指最成份最多果十隻買

入肉果班無風控當交學費囉
炒股咁易玩 我發撚左達啦

我paper hand 果果call

真係唔再賭er

Pins
想PayMe宥巴 有無人聯絡到佢

Gme都唔係all in股風格

respect

我夠膽孤注一擲，完全沒有顫抖

果果係會獎勵 堅毅ge人

豬左250k

40幫手入幾百股先

HTML 又多1mil usd

夢醒時分

得返四十幾咋

再絲

agger, 買1股300鎂,買10股3000鎂. 當做善事, SH write off左去咪算. 當買啖氣姐, 上年都無人估到3溶後仲可以上賺咁多, 咪還返少少.

又話支車3傻 會棍升支棍得2cm 點攪

美股er不嬲要put特別係intel amd

凡事番一線

牙石今日咁搶口

見到尼巴輸少少就消沉有少少嬲嬲哋

屌你隻tsm升唔上140 把撚

你唔係有xpev咩？

sor

short put intel amd ok？

石子仲係毫髮無傷

妖，洗緊均價落去呀

有潛力再上喎 佢隻180日都未有FDA approval
（因為武肺）
但歐洲已經approve咗
可以搶dexcom既市
暫時冇乜保險商包呢隻 仲有發展空間
佢呢隻嘢好多股 所以大成交
依家睇係量縮緊

今晚升俾你睇

算啦，好無

Tsm
Aapl
Jpm
Pton
重複犯錯就係我依啲

會食屎

唔洗擔心我
我士氣好好
完全冇消沉
我知我最後都會係度抄ticker 上返嗰座山

吐氣揚眉 之前gme班友爆曬閘屌埋石仔

我都賭pton同pins er,
pins信心大啲入左call

蘋果(Apple)盛傳考慮搶進電動車(EV)市場、推出Apple Car，而蘋果會找哪家企業當Apple Car的合作夥伴是市場關注的焦點。目前傳出最有可能的Apple Car合作夥伴是南韓現代汽車(Hyundai)子公司起亞(Kia)，據美媒報導指出，蘋果即將快要與起亞敲定協議。不過據日媒指出，除現代外，蘋果似乎也已向日系車廠打探生產EV的可能性，據悉蘋果最少正和6家企業進行協商。

日經新聞4日報導，蘋果據悉已向包含日本在內的多家車廠打探生產EV的可能性，據供應商幹部指出，「(蘋果)最少正和6家左右企業進行協商」。某位供應商幹部表示，「不知道是否會決定由韓廠出線，(蘋果)要在哪進行生產、仍處於協商階段」。

關於是否有接獲來自蘋果的探詢，本田、馬自達公關部門皆回應「無可奉告」；三菱汽車回應「無此事」；日產汽車則未進行回覆。另一方面，某家大型車廠幹部雖未談到是否有接獲來自蘋果的探詢、但表示「很感興趣」。

報導指出，蘋果一向採用水平分工的經營模式，像智慧手機iPhone的生產就委由鴻海(2317)等EMS廠進行，自家則專注於研發、設計，而蘋果若真搶進EV市場情況也會一樣，因此正在檯面下進行協商，計畫將生產委由車廠進行。而在日本部分，蘋果位於橫濱市的研發據點有望成為蘋果和日本國內車廠、零件廠的聯繫點。

報導指出，現行汽車業界，是採用以車廠為頂點的金字塔式垂直整合經營模式，而身為金字塔頂點的車廠若幫IT大廠進行代工、實質上意味著讓自己降級成為「承包商」，主導角色互換，因此「越大的車廠恐越難決斷是否要如此做」。

CNBC 3日引述多位知情人士談話報導，蘋果已接近與現代-起亞達成「蘋果車(Apple Car)」製造協議，但迄今尚未做出最終決定。一位知情人士說：「我懷疑現代是蘋果唯一可能敲定協議的汽車製造商，可能還會有其他廠商。」

南韓媒體東亞日報3日報導，蘋果與起亞計畫於2月17日簽訂正式合約，蘋果將對起亞投資4兆韓圓(約合36億美元)。

MoneyDJ新聞報導，天風國際證券分析師郭明錤2日發布研究報告，預測蘋果公司最快將在2025年發布Apple Car，定位在非常高端車型，售價與零組件成本將明顯高於一般電動車。

郭明錤認為，根據過去經驗，新款iPhone從最初規格定義到大量生產約需18-24個月。考察到汽車的開發時間更長、驗證規格更高、供應鏈管理更複雜與截然不同的銷售和售後服務體系，欠缺造車經驗的蘋果公司若欲在2025年發布Apple Car，時程上已相當緊迫。

依家啲傳廠車廠變曬代工廠
來緊個品牌價值只會越來越跌
軟件又唔夠科技公司打
應該最後得幾間傳統車廠可以轉到型生存
其他遲早比人食曬

Gme @ 90 + bb @ 7

咪叫左唔好賭er

鎂

個倉連再絲最底個數都無

吸咁耐貨

Same

我地好似

輸錢只需一棍

啲大戶出哂黎

再絲 btw玩咩黎

買得就預左長揸
批左90日先棍升
180日唔會即刻批

人地再輸90%個倉都大過你兩倍

尼巴
個倉冇事就得啦 外面好多人信左sh渣都冇

新手想問下有冇穩陣股推介 暫時入左TSM同QCOM

我係因為倉細先慢咋

Gme @ 90 + bb @ 7

而家買返plug appl Tsm Jpm dis sp bb

知錯了
想移民石村要咩條件

QQQ

長遠會升嘅 有 tesla aapl ark 好多好多
今晚一定會升嘅 無

U
Tsla
TSM同QCOM 二揀一算啦

唔想洽石仔 但係

個8000倉9234, 石囝幾時diu打me

對石彈琴

我識自己去廁所

係因為你執石

apps算唔算

係因為我成日亂沽貨

點解唔200走四份一

點解個個都post自己走勢圖出嚟

心態良好 我支持你

心夠實沉
財自然來

知錯能改就好了

隻U搞乜9

你都知拿

所以我而家靠洗均價

今次好坐定定

尼巴冇賺到好似有啲唔開心
可能見到我慘啲可能會好過啲

會返上來換氣的, U 個莊好勁

Facebook’s not the only one worried about Apple’s privacy change — Snap and Unity both just warned investors about it

KEY POINTS
Snap and Unity Software, which reported fourth quarter earnings after the bell Thursday, both warned of the upcoming impact from Apple’s privacy changes set for this spring.

Unity Software said in its earnings report that the changes to IDFA will affect the way mobile game developers get new customers and “how they optimize lifetime customer value.”

In prepared remarks, Snap chief financial officer Derek Andersen said the Apple changes would present a risk of interruption to demand after they’re implemented.

this position玩到世界末日

仲係度
就快1萬了

升番5蚊好走，有排坐

屌
CCIV前日震走左 後悔了

果然係訓係到賺錢既倉

Sofi= 訓住幫你贏錢

十倍有多

payme 我
我代交

加強你SH既信念

Payment我好過啦

買依d都驚不如做定期

小西話payme你架

點睇hol

夢一場

有冇種菜基金pay you ？

升

TSLA完全無升過

石神買左咩升咁多

又升啦

石囝成個人唔同晒
西蛇有冇打算unblock佢

咩事

你地班tsla痴線佬唔係等棍落咩?

無郁過，我洗均價

有呀 尋晚買多10張call

琴日呃左我啲貨啦

cls
個個都大戶

教科書式升跌

無現金棍落做乜 升啊屌

我10蚊入1000 股十卜十卜

唔賺錢你不如打多份工

等你開黎圍爐

貝康又唔中

其實我都SH緊GME 仲輸緊15蚊

我都差唔多

個y axis一格=10鎂

巴打你還好嗎

有年巴打諗住過加拿大讀書？

無啦啦又貼倉

石器時代都有payme?

Payment呀

大陸仔不嬲咁短

你哋有大倉會大膽好多
不過上年有段時間同石師兄一樣咁大倉 而家都18k了

巴打心態好勁

見到買gme 輸到想死個班垃圾真係好撚想笑 嘰嘰！！！

麵神有愛

Pin終於郁

點解vix回得咁快
之前都係慢慢妹落去

大倉先細膽
細倉輸哂打份工就返黎

本身都同你差唔多
而家大你幾倍了

u

唔升點跌

溶斷四
貼倉五

契媽搞完餐廳又搞賣衫

襯而家iv ok高Sc2張7蚊 22年回血囉
一股有0.55

咁多人貼倉，今晚mola mola

啱啱凍醒，今朝涼左好多，請問山頂上面既GME好友夠唔夠衫著？［大量TG邪教cap圖］

個Po真係好想笑

唔覺喎 有1m長倉拎10k出嚟賭輸晒一個月都唔洗就賺返啦
但打工一個月儲一萬港紙都要儲返半年

好多人貼倉輸喎

最尾扯得咁勁

做淡好過做雞

squeeze

又貼倉潮了

5點不問價酒仙